有無巴絲玩開coomodel日本武士figure?入黎傾下

之前有睇過

真田丸果期都心思思想買隻

搬屋後考慮吓買

香港好少人玩依個牌子，好似係香港人搞

上杉唔係包頭巾

武田又唔係用爪

真田信繁（幸村）
伊達政宗

呢兩個有興趣

有無其他推介

嘩第一次見 好靚

上網收左隻井伊同埋訂左隻新伊達

一齊入坑啦

你買俾我啊？

佢有配件係頭巾

我上網搵吓有無二手

上杉著魚網絲襪，好淫

巴打谷精上腦？凱甲黎喎

米青，皆旺，信和13/F，七仔，好多地方都有得訂CooModel

支持黃店 皆旺地庫世紀hobby有得訂嫁